行行下山遇到野狗 大家會點做？

當你行左兩個鐘既路程，已經落緊山 但係有一堆野狗攔住左條路 請問全能既連登仔會點做

屌狗佢

咁夠薑

除褲

唔理佢

咬佢

36滾一滾

拎個波出黎同佢掟, 或者執枝樹枝再同佢掟

細個試過被流浪狗吠住黎經過佢
行遠左幾步，回頭見佢無聲出咁望住我

拎住碌木
過去多數唔會有問題

日頭重好d 如果有朋友就一字排開 汁d粗樹枝 同石仔向有狗吠聲既地方掉同大叫 慢慢行 千奇唔好跑 得閒用機枝 大力拍下d唔sure /草叢位 D狗見你有野渣手 唔敢亂來 分分鐘重驚過你

不過唔係隻隻係山遇到既狗都係野狗 有d成日有人餵 好純 唔怕人 所以最緊要鎮定

Ps 行夜山遇過幾次野狗

堅驚，不過山果啲狗應該nice啲？

有啲好乖，用電筒照佢佢會望住你唔出聲比你過，真係想衝埋去摸下佢

應該唔會 有時仲會有野豬

頭先淆到瀨尿

進入緊急戒備狀態，捉實拳頭站穩馬步，腦入面以高速運轉思考出各種對策，同埋不時觀望四周睇下有冇野可以作武器

個種心理壓力真係幾大

大聲叫
注注注注注

查實好少野狗，通常都有人養
荒山野嶺撚有野食咩
你唔搞佢，不論示強示弱，通常無事
最好有支行山杖係手，但唔需要大聖劈掛咁揮，普通咁行都唔會敢埋黎

佢地惡都係靠疊馬，所以你要唔驚最好都係疊馬

大聲唱：今天我…

試過有次落山入錯左私人地方 即係有4-5 隻野狗吠住咁衝出黎 同行佢地即刻跑掉低我

其實盡量唔好有眼神交流 唔好驚
搵空位照行過去就攪掂
如果真係多到塞住條路咪搵石仔分散下佢地注意
拎粗樹枝唔建議 始終有部分癲起上黎 覺得你有意侵犯佢地盤 或者佢地想保護岩岩出世既仔女 你拎棍真係仲麻煩
同你博過你唔死去打瘋狗症針都好麻煩 一隻就話 陣間成班好撚團結既狗群你真係rip

咁好朋友 最後點

未寂莫到呢個地步

其實唔係格鬥犬 大部分狗都係得把死人聲唔會咬人
你兇返轉頭就得

一拳一隻啦

狗唔同貓 無性架
之前先有單外國有條友餵左幾年都比佢地咬死
捉哂去啪就差唔多

擺低＄50利是

巴打唔係問點煮咩？

即刻趴係地學佢用四隻腳行落

有咩用呢

同佢地講
你走啦我唔想攪大件事

Ok！

大部份狗都係得個吠字，欺善怕惡，你兇返佢就會收聲

右手準備定抆刀
左手就揸棍
佢唔郁我就唔理佢就咁行
一有咩依郁就格殺勿論

洗唔洗咁誇張

踎低 手摸地 ， 堅有用

其實對付野狗好簡單
根本無上面班傻鳩講到咁撚複雜
你只要攤開手張開個人 勁大聲咁嗌住衝埋啲狗度 啲狗就會全部散開跑走

on9 keyboard fighter

狹路相逢 勇者勝

無咁既勇氣

啲狗：痴線佬啊

你要知道任何野生動物其實都唔會想同你打交，因為佢哋知道就算打都贏你佢哋都會身受重傷，而野外嘅動物係冇人會醫佢哋，所以佢哋唔到最後一刻其實都唔會主動攻擊你。平時見到啲野狗最好就係搵一樣野放喺你同佢中間，跟住不要有眼神接觸，慢慢行，咁佢就通常唔會攻擊你。

上過如何在工作間防止畀狗咬課程

認真有次遇到唔係野狗, 但衝出黎果下我有D驚, 最後佢地竟然只係衝埋黎聞下我隻手, 然後我就伸隻手出黎釋出善意，所以最緊要鎮定

咪一腳申佢落山lo